大家當年放榜前一晚做緊乜？

一齊回憶下青春

喊
諗起都on9

世界盃決賽

睇世界盃決賽

訓

預左自己入硬u 所以炸炸臨成個分手Q 當蝕俾條女 廢事阻住我食女

同fd去網吧 6點番屋企諗住直接唔訓等8點番學睇成績 點知訓著左番到學校d同學已經走晒

成班女去左一個有錢女屋企sleepover 傾通宵一齊返學

3:30都未瞓

唱K、慚悔

通宵玩魔獸最後要飲杯double expresso先撐到嗰日

18dse一定係睇世界盃

飲通宵酒同打LOL

唱通K 直落早餐跟住返學校

成班人去網吧打魔力寶貝，打到兩三點ex 話攰跟左我返屋企，跟住食埋ex隻豬。
訓左陣，兩個落街食早餐之後各自各返學放榜

睇jfft放榜台

去鳳凰山睇日出

瞓覺

好記得個日生日

夜晚趁麵包鋪未收

買左個蛋糕自已對住個窗望住條街食

同fd打波

結果3分定係10分

訓過龍 唔記得左返學攞成績表
睇到新聞先醒起

聽農夫

OVER 左啦CHING

打左3次飛機

搭緊飛機返香港

唱通K 食早餐

去咗瞓覺

翻工

CE：打機
AL：同朋友磨通宵，飲早茶就返去攞成績

第一次：係屋企眼光光等天光
第二次：同fd食個飯吹下水，一齊通頂上網check
第三次陪fd過：一次去唱k，之後食住m記睇成績

真係，成班拉埋阿sir 去酒吧睇波睇到第二朝

係唔記得嘅

十點鐘上床訓教

你個名

call g

幾好精力

放榜個下攰到無乜反應

返工 之後早訓
因為我冇朋友

瞓覺

利申
毒到冇朋友

本身打算訓 但訓唔著 之後就5-6點去左人地屋企 本身佢地玩緊 跟住就一齊食早餐 就番學拎成績

同frd唱通K 之後落住雨冇帶遮行返學校

打機

是日電台

[至少40名手足上庭！] 8月4號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

睇翻一次之前d notebook
懷念下曾經好努力嘅自己

成班中同BBQ通頂